長期耳鳴討論區

事源大半年前有一次大感冒
鼻水倒流引致中耳發炎
當然有又耳塞又耳痛

好返之後就開始有耳鳴聲 (24小時高頻vvvv聲)
精神狀態好就會細聲啲
但一攰就會V得勁好多
有時太太太攰，直頭會發岀幾下既轟轟聲

夜晚訓教就基本上一定聽到V聲

照過MRI , 睇過內窺鏡都話無發現咩問題
叫我接受現實

但到依家我大力搖個頭，係feel到有啲液體係耳仔到浪下浪下

有無巴打有類似問題，而又好返架

我都有耳鳴問題，有可能係聽覺神經退化，習慣啦唯有

我又係病完之後有

我係夜晚好靜嘅時候就有

通常都係瞓覺前攤喺張床嗰陣

我26歲炸 唔想咁快習慣
你又係睇完E生話無得搞？

點算好

腳底按摩都幾有效 試過 幾work 但晚晚都堅持做
可以search 吳神父 腳底按摩

3年前同樓主一樣都係中耳炎
好返之後一直都有耳鳴
睇多幾次專科都係咁
只要唔好在意個vv聲就好易忽略到
已經習慣咗

我自細已經係咁
一掩耳就聽到 所以好討厭太靜嘅地方

似突發性失聰，必要要3日內入院打針，否則可能永久耳鳴

其實正常人點都會有啲
越在意就越會聽到
如果你照晒唔係結構性問題就真係冇得搞
新科技咩rtms其實都唔會太大幫助
有啲研究就就check返咩frequency嘅耳鳴，用專用app聽歌嗰陣cut走嗰啲frequency咁畀隻耳仔少啲刺激

講到尾其實睇個人接受能力
見過有病人較嚴重但佢自己冇所謂就同平常人一樣
有啲好輕微但日諗夜諗就搞到好大件事

利申：之前做過聽力學打雜

好多人唔會理覺得過2日冇事

估唔到真係會無得醫
但有時想訓果時就會不自覺地focus左係啲聲到

差唔多年幾
睇過專科都check唔到
只能習慣

體質弱都會有

諗起都慘

有冇黃嘅醫生 推介

你又突然耳鳴？
我睇完私家睇公家，都叫我死心

醫生叫我同佢共存
我做左好多檢查, 等緊MRI

MRI照完都無用
醫生又係叫我共存，你幾多歲先

31, 真係好難共存, 叮叮聲

冇叫你做耳咽管引流手術咩
我又係中耳積液，耳咽管通唔到
三個月了都唔好，dr叫我做手術
但我唔係幾想